Nombre proyecto: Login

Descripcion: Proyecto principal de la aplicacion, permite al usuario poder registrarse, o en caso que tenga una cuenta, puede iniciar sesion y obtener todos los datos necesarios para poder hacer una inspeccion y ademas ver o asignarse tareas nuevas

Consume las siguientes tablas locales:


* pais: Contiene la lista de paises registrados
* asegurado:---------------------------
* emergencia_perfil: Contiene todas las tareas de emergencia disponibles segun el domicilio del inspector
* emergencia_ubicacion: Contiene todas las tareas de emergencia disponibles segun el domicilio del inspector
* inspectores: Contiene el detalle del inspector
* tareas_entrantes: Contiene todas las tareas disponibles para ser tomadas
* historial_tareas: Contiene el historial de tareas que no han sido enviados, digase fotos de la inspeccion
* tareas: Contiene el registro de las tareas que el inspector tiene asignadas
* experiencia_oficio: Obtiene la lista de experiencias u oficios que estan disponibles
* nivel1: Para obtener el primer nivel del pais (por ejemplo, la region del pais)
* emergencia: ------------------
* tipo_accion: Contiene los tipos de danos
* tipo_partida: Contiene los tipo de partida
* tipo_dano:
* unidad_medida:
* destino: Para consultar y guardar destinos de la propiedad disponibles.
* compania: Para consultar y guardar companias de seguros disponibles.
* entidad_financiera: Para consultar y guardar entidades financieras disponibles.
* tipo_siniestro:
* estructura_soportante: Para consultar y guardar estructuras soportantes disponibles.
* muros_tabiques: Para consultar y guardar muros y tabiques disponibles.
* entrepisos: Para consultar y guardar entrepisos disponibles.
* pavimento: Para consultar y guardar pavimentos disponibles.
* estructura_cubierta: Para consultar y guardar estructuras cubiertas disponibles.
* cubierta: Para consultar y guardar cubiertas disponibles.
* bienes: Para consultar y guardar los bienes disponibles
* marcas: Para consultar y guardar las marcas disponibles
* monedas: Para consultar y guardar las monedas disponibles
* inspecciones: Se ocupa para consultar el detalle de la inspeccion que se lleva a cabo
* insp_fotosrequeridas: Se ocupa para guardar el nombre de los archivos de las fotos requeridas
* insp_datosbasicos: Se ocupa para consultar y guardar los datos de la pantalla datos basicos
* insp_caracteristicas: Para consultar y guardar nuevos registros disponibles.
* insp_niveles: Para consultar y guardar niveles disponibles.
* insp_siniestro: Se ocupa para guardar los datos de la pantalla siniestro
* insp_recintos:&#160;Para consultar recintos que hayan sido guardados.
* insp_itemdanos: Para consultar y guardar danos disponibles.
* insp_contenido: Para consultar y guardar nuevos contenidos disponibles.
* insp_documentos: Se utiliza para consultar y guardar los documentos que fueron seleccionados
* insp_firma: Se utiliza para guardar la firma del asegurado
* numero_unico:&#160;&#160;Para guardar&#160;un numero unico&#160;
* cola: Se ocupa cuando se cancela la inspeccion para guardar los datos recopilados de la inspeccion hasta ese momento

Predecesor del proyecto: Menu o registro


Sucesor del proyecto: Ninguno, es pantalla inicial


Pantallas:


* Portada: El inspector puede iniciar sesion, o en caso que no este registado, da la posibilidad de registrarse    

Widgets:        
* Botonlargo: Vista que interactua pareciendo un boton
